本民前fb：就發言人梁天琦請辭聲明

【本土民主前線就發言人梁天琦請辭聲明】

本土民主前線發言人梁天琦即將面對來年之漫長審訊，其本人希望在餘下數月陪伴至親，於早前請辭黨籍及發言人職務，敝黨挽留未果。

本土民主前線雖感可惜，仍尊重其決定。天琦一直以香港本位為政治主張，致力確立「香港人」身份認同，又將理念付諸實行，決心追求自主。擔任發言人期間，天琦曾代表敝黨出戰2016年立法會新界東地方選區補選，並取下66,524票的驕人成績，成功將本土理念打入香港主流政治舞台。

本土民主前線前衷心感謝天琦的付出，祝願天琦未來一切平順，更冀盼日後能再次聚首，為香港前途並肩作戰。

本土民主前線
2017年12月18日